我覺得唔好過份強調寶礦力

又話寶礦力盾又寶礦力衫

人地商業決定
可能主要因素之一係考慮tvb比人杯葛賣廣告效益唔高
生意佬最怕咩?最怕麻煩
本身自己曉走上左軌道嘅貨由佢自然落去無事無幹就最好

一間因為咁令佢有咩麻煩
影響生意
仲要有手尾跟
一定係諗你班仆街我暗中支持仲拖我落水
反而仲有反效果
到時仲有邊個敢撐我地

push

瘋狂掃佢貨都係支持嘅一種，但去到直接整裝備著上身就太過份

瘋狂買佢就得㗎啦， 發夢嗰陣時候唔好用佢唻做代表， 擺佢哋上枱都唔會有好結果

我咩都冇 得錢
所以我只會係咁買黎飲

岩，搞到咁揚，以後人地好難再支持
一個唔好彩佢俾人殺一儆百對我地更不利

推

p牌狗

拉

慳d喇
p牌講野就實係錯嘅咩
用下個腦諗下喇無p牌嘅狗

人地聽到我地請求都表態喇,我地邊可以唔做返野支持

直接用港幣去支持佢

推推